好愛女朋友 但自己好似唔識溝通同拍拖

我女朋友對我好好 將我放係第一位
我都將佢放第一位 大家都會拒絕識異性 但係我好似永遠做唔到佢果種愛
當我做唔到同佢一樣既行為 我就會覺得自己好差
佢可以主動放棄哂朋友約佢出街
將所有星期六日都留哂比我
正常情況 我都會將所有六日留比佢
但自己有時一兩個月一次都會想約下朋友出去
之後佢就會覺得自己好傻 將所有假留比我
平時相處所有野都好夾
唯獨對愛情既看法有出入
其實我好愛佢 只係做得唔夠多 講野唔夠浪漫 心思唔夠細密

無人理

佢太chur

過來人 而家明白愛情唔應該咁chur 當愛情太沉重 對方就會抖唔到氣

當而家明白嘅時候 佢而家唔係我隔離

愛自己好過

大家都係O1?

我O3 佢O2

當面同佢講，一個月俾一兩日假期，大家搵吓自己fd，依啲嘢一定要講清楚，一陣大家又亂諗，ching你情況唔係你問題，係佢太chur，或者可以帶埋佢出嚟同班fd玩嘅

好簡單
你同佢傾吓

再唔係就叫佢帶你/你帶佢圦你嘅朋友有聚會(當然要啱場合啦)

玩得埋咪玩
玩唔埋都可以俾大家知大家都有自己圈子

做你自己咪得 點解要為他人去改變原本的自己？

好快散